佢唔記住我生日，我仲洗唔洗記住佢生日，同佢講生日快樂？

婆婆媽媽咁做咩

邊個呀

我會唔講 好似好一廂情願

你喜歡啦 反正人地都冇所謂

Ok

唉

生日快樂